# Spanish translations for ebox-asterisk package
# Traducciones al español para el paquete ebox-asterisk.
# Copyright (C) 2009 eBox Technologies S.L.
# This file is distributed under the same license as the ebox-asterisk package.
# Automatically generated, 2009.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ebox-asterisk 1.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: developers@zentyal.org\n"
"POT-Creation-Date: 2010-12-13 08:28+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2010-07-12 08:06+0200\n"
"Last-Translator: zhoumeng <zhourimeng@gmail.com>\n"
"Language-Team: zentyal-i18n@lists.zentyal.org\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 1.1.0\n"

#: migration/0001_add_firewall_services.pl:45
#, fuzzy
msgid "Zentyal VoIP system"
msgstr "eBox VoIP 系统"

#: src/EBox/Asterisk.pm:74 src/EBox/Asterisk.pm:719
#: src/EBox/Composite/General.pm:67
msgid "VoIP"
msgstr "VoIP"

#: src/EBox/Asterisk.pm:130
msgid "To configure enabled and disabled modules."
msgstr "启用/禁用模块"

#: src/EBox/Asterisk.pm:135
msgid "To configure the Realtime interface."
msgstr "配置实时接口"

#: src/EBox/Asterisk.pm:140
msgid "To configure the LDAP Realtime driver."
msgstr "配置LDAP实时驱动"

#: src/EBox/Asterisk.pm:145
msgid "To configure the common SIP and IAX users."
msgstr "配置公共SIP/IAX用户"

#: src/EBox/Asterisk.pm:150
msgid "To configure the SIP trunk for local users and external providers."
msgstr "配置本地用户同外部供应商的中继"

#: src/EBox/Asterisk.pm:155
msgid "To configure the dialplan."
msgstr "配置拨号规则"

#: src/EBox/Asterisk.pm:160
msgid "To configure the voicemail."
msgstr "配置语音邮件"

#: src/EBox/Asterisk.pm:165
msgid "To configure the conferences."
msgstr ""

#: src/EBox/Asterisk.pm:169
msgid "To configure the music on hold."
msgstr "配置通话保留音乐"

#: src/EBox/Asterisk.pm:173
msgid "To configure DTMF behaviour."
msgstr "配置DTMF行为"

#: src/EBox/Asterisk.pm:485
msgid "General"
msgstr "常用"

#: src/EBox/Asterisk.pm:489 src/EBox/Model/Meetings.pm:191
msgid "Meetings"
msgstr "会议"

#: src/EBox/Asterisk.pm:506
msgid "Voicemail"
msgstr "语音邮件"

#: src/EBox/Asterisk.pm:516 src/EBox/Asterisk.pm:625
msgid "User"
msgstr "用户"

#: src/EBox/Asterisk.pm:516
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: src/EBox/Asterisk.pm:516
msgid "NAT"
msgstr "NAT"

#: src/EBox/Asterisk.pm:516
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: src/EBox/Asterisk.pm:530 src/EBox/Asterisk.pm:634
msgid "No users connected."
msgstr "无用户连接"

#: src/EBox/Asterisk.pm:622
#, perl-brace-format
msgid "Room {name} active for {rtime}"
msgstr ""

#: src/EBox/Asterisk.pm:625
msgid "Time Connected"
msgstr "连接时间"

#: src/EBox/Asterisk.pm:655
msgid "VoIP Online Users"
msgstr "VoIP 在线用户"

#: src/EBox/Asterisk.pm:661
msgid "VoIP Users in Meetings"
msgstr "会议中的VoIP用户"

#: src/EBox/Asterisk.pm:696
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/EBox/Asterisk.pm:697
msgid "From"
msgstr "从"

#: src/EBox/Asterisk.pm:698
msgid "To"
msgstr "到"

#: src/EBox/Asterisk.pm:699
msgid "Duration"
msgstr "持续"

#: src/EBox/Asterisk.pm:700
msgid "Channel"
msgstr "通道"

#: src/EBox/Asterisk.pm:701
msgid "Destination Channel"
msgstr "目标通道"

#: src/EBox/Asterisk.pm:702
msgid "Application"
msgstr "应用程序"

#: src/EBox/Asterisk.pm:703
msgid "Application Data"
msgstr "应用程序数据"

#: src/EBox/Asterisk.pm:704
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: src/EBox/Asterisk.pm:712
msgid "Answered"
msgstr "响应"

#: src/EBox/Asterisk.pm:713
msgid "No Answer"
msgstr "无应答"

#: src/EBox/Asterisk.pm:714
msgid "Busy"
msgstr "忙"

#: src/EBox/Asterisk.pm:715
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: src/EBox/Asterisk/Extensions.pm:230
msgid "User extension"
msgstr "用户扩展"

#: src/EBox/Asterisk/Extensions.pm:323 src/EBox/Asterisk/Extensions.pm:718
#: src/EBox/Model/Meetings.pm:151 src/EBox/Model/Settings.pm:92
#: src/templates/group.mas:41 src/templates/user.mas:38
msgid "Extension"
msgstr "扩展"

#: src/EBox/Asterisk/Extensions.pm:642
msgid "Queue extension"
msgstr "队列扩展"

#: src/EBox/CGI/AsteriskGroupOptions.pm:42
msgid "group"
msgstr "组"

#: src/EBox/CGI/AsteriskUserOptions.pm:43
msgid "username"
msgstr "用户名"

#: src/EBox/Model/Meetings.pm:95
#, perl-brace-format
msgid ""
"You must install dahdi and linux-headers packages to use Meetings.{br}Run "
"the following command: sudo apt-get install {kernels} dahdi."
msgstr ""

#: src/EBox/Model/Meetings.pm:120 src/EBox/Model/Meetings.pm:128
#: src/EBox/Model/Settings.pm:84
msgid "extension"
msgstr "扩展"

#: src/EBox/Model/Meetings.pm:155
#, perl-brace-format
msgid "A number between {min} and {max}."
msgstr "{min} 和 {max}之间的数"

#: src/EBox/Model/Meetings.pm:171 src/EBox/Model/Provider.pm:111
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: src/EBox/Model/Meetings.pm:179 src/EBox/Model/Localnets.pm:119
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/EBox/Model/Meetings.pm:190
msgid "List of Meetings"
msgstr "会议列表"

#: src/EBox/Model/Meetings.pm:192
msgid "meeting"
msgstr "会议"

#: src/EBox/Model/AsteriskUser.pm:50
msgid "Asterisk Account"
msgstr "Asterisk 帐号"

#: src/EBox/Model/AsteriskUser.pm:58
msgid "Asterisk"
msgstr "Asterisk"

#: src/EBox/Model/Voicemail.pm:75 src/EBox/Model/Voicemail.pm:122
msgid "Voicemail settings"
msgstr "语音邮件设定"

#: src/EBox/Model/Voicemail.pm:94
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: src/EBox/Model/Voicemail.pm:101
msgid "Mail address"
msgstr "邮件地址"

#: src/EBox/Model/Voicemail.pm:108
msgid "Attach messages"
msgstr "附加消息"

#: src/EBox/Model/Voicemail.pm:114
msgid "Delete sent messages"
msgstr "删除发送消息"

#: src/EBox/Model/Voicemail.pm:126
msgid "Change your Voicemail settings"
msgstr "变更您的语音邮件设定"

#: src/EBox/Model/Voicemail.pm:204
msgid "Settings successfully updated"
msgstr "设定更新成功"

#: src/EBox/Model/Voicemail.pm:222
msgid "You have not an VoIP account. Maybe VoIP is not enabled in this server"
msgstr "您没有VoIP帐号。或许是服务器没有启用VoIP功能"

#: src/EBox/Model/Localnets.pm:88
#, perl-brace-format
msgid ""
"Networks attached directly to internal interfaces, like {net}, are always "
"considered local networks so it is not neccessary to add them."
msgstr ""

#: src/EBox/Model/Localnets.pm:113
msgid "Local network"
msgstr "本地网络"

#: src/EBox/Model/Localnets.pm:130
msgid "Local networks"
msgstr "本地网络"

#: src/EBox/Model/Localnets.pm:131
msgid "local network"
msgstr "本地网络"

#: src/EBox/Model/Settings.pm:117
msgid "Enable demo extensions"
msgstr "启动demo扩展"

#: src/EBox/Model/Settings.pm:123
msgid "Enable outgoing calls"
msgstr "启动呼出通话"

#: src/EBox/Model/Settings.pm:129
msgid "Voicemail extension"
msgstr "语音邮件扩展"

#: src/EBox/Model/Settings.pm:136
msgid "VoIP domain"
msgstr "VoIP 域"

#: src/EBox/Model/Settings.pm:145
msgid "General configuration"
msgstr "常用配置"

#: src/EBox/Model/Settings.pm:149
msgid "General Asterisk server configuration"
msgstr "常用Asterisk服务器配置"

#: src/EBox/Model/Settings.pm:151
msgid "General Asterisk server configuration updated."
msgstr "常用Asterisk服务器配置已更新。"

#: src/EBox/Model/Provider.pm:68
msgid "Custom"
msgstr "定制"

#: src/EBox/Model/Provider.pm:89
msgid "Provider"
msgstr "运营商"

#: src/EBox/Model/Provider.pm:95
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/EBox/Model/Provider.pm:100
msgid "VoIP service provider name."
msgstr "VoIP 服务运营商名."

#: src/EBox/Model/Provider.pm:104
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: src/EBox/Model/Provider.pm:118
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: src/EBox/Model/Provider.pm:126
msgid "Recipient of incoming calls"
msgstr "收件人"

#: src/EBox/Model/Provider.pm:130
msgid "Extension recipient of incoming calls through the provider."
msgstr "通过运营商的来电的扩展收件人"

#: src/EBox/Model/Provider.pm:137
msgid "SIP provider"
msgstr "SIP 提供商"

#: src/EBox/Model/Provider.pm:141
msgid "SIP provider for outgoing calls configuration."
msgstr "呼出通话配置的SIP提供商"

#: src/EBox/Model/Provider.pm:143
msgid "SIP provider configuration updated."
msgstr "SIP提供商配置已更新"

#: src/EBox/Model/NAT.pm:96
#, fuzzy
msgid "Zentyal is behind NAT"
msgstr "eBox处于NAT网络模式下"

#: src/EBox/Model/NAT.pm:101
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/EBox/Model/NAT.pm:120
msgid "NAT configuration"
msgstr "NAT配置"

#: src/EBox/Model/NAT.pm:124
msgid "NAT Asterisk server configuration"
msgstr "NAT Asterisk 服务器配置"

#: src/EBox/Model/NAT.pm:126
msgid "NAT Asterisk server configuration updated."
msgstr "NAT Asterisk 服务器配置已更新"

#: src/EBox/Composite/General.pm:66
msgid "Asterisk module"
msgstr "Asterisk 模块"

#: src/templates/group.mas:8
msgid "Asterisk group queue"
msgstr "Asterisk 组队列"

#: src/templates/group.mas:12
msgid ""
"There are no users in this group or the users do not have an Asterisk "
"account, so a queue cannot be created."
msgstr "队列不能创建，因为该组中没有用户或用户没有Asterisk帐号。 "

#: src/templates/group.mas:24
msgid "Group queue"
msgstr "组队列"

#: src/templates/group.mas:29 src/templates/group.mas:32
#: src/templates/user.mas:26 src/templates/user.mas:29
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: src/templates/group.mas:30 src/templates/group.mas:33
#: src/templates/user.mas:27 src/templates/user.mas:30
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: src/templates/group.mas:52 src/templates/group.mas:53
#: src/templates/user.mas:49 src/templates/user.mas:50
msgid "Change"
msgstr "变更"

#: src/templates/moduleDisabled.mas:5
msgid ""
"The following settings only will take effect when the Asterisk module is "
"enabled."
msgstr "以下设定仅在Asterisk module启动时有效"

#: src/templates/user.mas:8
msgid "Asterisk account"
msgstr "Asterisk 帐号"

#: src/templates/user.mas:10
msgid "Password for Asterisk service is the user password"
msgstr "Asterisk服务密码是用户密码"

#: src/templates/user.mas:21
msgid "User account"
msgstr "用户帐号"
